放 LMF 大懶堂二十週年祭 28-29/12 兩張

唔小心買多左兩張

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

How much??
TG 傾
ID:hkerwing

pish

未睇過 有冇得睇佢地鬧9政府

樓主 想搭單問知唔知幾時有得拎飛？
我買左2張單日但仲未有消息

我果啲係寄過黎

想問幾錢？
tg f_utopia

咁就碌柒了 我又未有信 封email又唔見左

原價

dough boy 好意思出席？
唔賺人仔喇？

tg uuuxg

想問隻新碟幾時出

要睇埋其他band 最尾先到佢地